想搵番隻舊RPG，網頁開嘅

隻game個名同個網址真係唔記得
大概12~3年前玩過，用網頁開嘅，英文RPG
內容都係離唔開解下任升下lv咁...升到無耐就會叫你揀定職業
裝備可以自己打材料整/加工，例如打唔同材料做染料，做完隻染料可以幫D披肩染下色咁...武器有銅丫...鐵丫..青銅咁...有PK地帶(好似7LV以上入去可以自由屌其他玩家)
淨係記得咁上下內容...想搵返隻game

係啦...我search完個名見到wiki個logo

得舊版印象
見到官網個look反而唔認得

而家手機都有得玩 同網頁版互通的